豬咀被人掃晒, 但宜家前線好多乜裝備都無

掃晒豬咀頭盔果班人呢!?
又話送上前線?

今日我想買一個豬咀都買唔到呀屌

有需要果陣又唔送上前線
睇live見到有人無裝備中椒

對得住前線！對得住義士！
一日政府無回應 一日都要繼續抗爭！
一個都不能少！
堅持五大訴求！！！

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

也試過太衝動 大件事沒計輕重
錯過悔過仍要衝 衝出困局
形象似義勇軍(crusade)般英勇
但結果有沒有停戰的溝通?(訴求？)
如戴著面具(mask)去掩飾倦容
迎著炮火也依然表情輕鬆(不屈？)
情緒不可激動 還若輕的舉重
來化解一切壓力似失蹤
如放下面具去也許面紅(憤怒？)
乘著晚風去追尋逍遙星空
除去假的寬容 還真想不通
曾年少的青蔥 懷著理想那怕痛(revolution)

光復香港 時代革命

唉如果陣間班狗要掃場就仆街
真係好多人無裝

岩岩上amazon見到好多afford到嘅都冇貨或者唔運香港

真係好缺
有得賣果D舖喺新田地街又被狗mon住
買咗果D人唔好strong hold啦

買緊，等等諗緊點樣送來香港最安全

之前見人係分開幾箱運唔同地址

thx bro
個網寫幾時運到?
都係搏架渣

宜家前線好多都無乜裝備...

唔止豬咀 濾罐係消耗品更加缺

台灣有無得買？